想知連登仔支唔支持大麻合法化

其實大麻只係一種冇殺傷力嘅草藥
香港政府連俾人放鬆吓都唔得
想知你哋覺得隊草應唔應該合法化

支持
道友不了

樓主左膠

利申：我都係
支持

會有人唔支持嘅咩

唔係合法架咩

支持

清你住加拿大？

廢老：全力反對

真係有㗎
多數係恐懼撚 唔知點解

好自私
自己後生嗰陣冇得食 就要而家後生嘅都冇得食

廢老：話我自私？而家d後生都唔識尊重人

最慘係啲pothead 比人拉去坐監
比人當同賣冰嘅毒販一個level

Weed is not a hard drug mate
要類比就同煙酒比